發現冇咩人正面反駁經濟穩定論

革命同經濟有必要對立？

經濟增長會增到班低下藍絲廢老身上咩？

1. 樓價跌 少左人炒樓
2. 少左大六人黎 嘈住哂，還我平靜香港
3. 經濟根本唔係真係咁差，就算跌左都係影響 商家佬，而仆街商家佬係好有錢
4. 租金、樓價一直咁貴，根本唔合理，我地應該要出黎反抗，官商勾結

其實有時道德感召班人聽唔明。唔洗太學術，最簡單問佢地

點解一萬億拎去搞冇用島都唔去搞退保，比科大科研？

點解從來工時都hea鳩你？

經濟穩定咁多年你班廢中廢老加幾多人工？人均30k未？

經濟發展 同 分配根本兩回事，班廢老幾時有加幾多GDP = 你加幾多人工幻覺。